大家分唔分得清係愛定鍾意一個人

曾經好愛一個人 但係而家淨係會鍾意一個人 稱唔上愛 大家會唔會分得清自己係愛定係鍾意人？

沒有經歷，好難愛上。

有咩分別

分到

我都唔知係習慣定係鍾意
畀佢不讀不回一段時間 尋晚發夢夢到佢覆返我好開心

唔識
通常拍拖都係想拍先拍

鍾意一個人會覺得佢好 想了解佢多d 好在意佢 成日諗佢
愛一個人除此之外會諗得更多 可以為佢付出一切 奮不顧身 計劃長遠將來

唔知道你係咪同我一樣

會想計劃將來 但未去到付出一世奮不顧身

當你深愛過就明
跌下就得